屯門下路舊咖啡灣迴旋處有防暴查車

有十零個防暴
有豬籠車
有截查小巴

pish到有人見到